[{"ID":1,"Question":"Jak nazywa sie glowny bohater?","CorrectAnswer":"Ferdynand","Answer2":"Arnold","Answer3":"Marian","Answer4":"Waldus"},
{"ID":2,"Question":"Jak nazywa sie syn glownego bohatera?","CorrectAnswer":"Waldus","Answer2":"Arnold","Answer3":"Marian","Answer4":"Edzio"},
{"ID":3,"Question":"Gdzie pracuje Halina Kiepska?","CorrectAnswer":"W szpitalu","Answer2":"W restauracji","Answer3":"Jest bezrobotna","Answer4":"W klinice weterynaryjnej"},
{"ID":4,"Question":"Kto jest menda?","CorrectAnswer":"Marian Paździoch","Answer2":"Arnold Boczek","Answer3":"Edzio listonosz","Answer4":"Waldemar Kiepski"},
{"ID":5,"Question":"Jak nazywa sie wlascicielka sklepu 'U Stasia'?","CorrectAnswer":"Malinowski","Answer2":"Korzuchowski","Answer3":"Kozłowski","Answer4":"Kopciński"},
{"ID":6,"Question":"Kogo żoną jest Helena?","CorrectAnswer":"Marian Paździocha","Answer2":"Arnolda Boczeka","Answer3":"Andrzeja Kozłowskiego","Answer4":"Janusza Paździocha"},
{"ID":7,"Question":"Kto nazwyał Ferdka 'kanalią'?","CorrectAnswer":"Babka","Answer2":"Halina","Answer3":"Mariolka","Answer4":"Paździoch"},
{"ID":8,"Question":"Która z osób nie była brana pod uwagę przy wybieraniu roli Ferdka?","CorrectAnswer":"Jan Englert","Answer2":"Janusz Rewiński","Answer3":"Krzystof Kowalewski","Answer4":"Janusz Gajos"},
{"ID":9,"Question":"Jak nazywał się stary erotoman, sąsiad w kamienicy?","CorrectAnswer":"Borysek","Answer2":"Kamilek","Answer3":"Pawełek","Answer4":"Januszek"},
{"ID":10,"Question":"Co sprzedawał na bazarze Marian Paździoch?","CorrectAnswer":"Bieliznę","Answer2":"Podrabiane torebki i plecaki","Answer3":"Używaną elektronikę","Answer4":"Hotdogi"},
{"ID":11,"Question":"Kto uwielbiał mongolski balet?","CorrectAnswer":"Arnold Boczek","Answer2":"Halina Kiepska","Answer3":"Mariolka Kiepska","Answer4":"Helene Paździoch"},
{"ID":12,"Question":"Który numer w dzienniku w szkole w dzieciństwie miał Ferdek?","CorrectAnswer":"13","Answer2":"2","Answer3":"16","Answer4":"Ferdek nie uczęszczał do szkoły"},
{"ID":13,"Question":"Jak swoją otyłość tłumaczy Boczek?","CorrectAnswer":"Traumą spowodowaną przez wuefistów w dzieciństwie","Answer2":"Traumą spowodowaną głodówką","Answer3":"Traumą spowodowaną tragicznymi posiłkami w szpitalu","Answer4":"Traumą spowodowaną obstrukcją po grochówce"},
{"ID":14,"Question":"Jakie imię początkowo miał nosić Ferdek?","CorrectAnswer":"Ludwik","Answer2":"Grzegorz","Answer3":"Bezimienny","Answer4":"Andrzej"},
{"ID":15,"Question":"Która postać raz wspomina o swojej żonie, choć w serialu nie wystąpiła ani nie była wspomniana nigdy więcej?","CorrectAnswer":"Boczek","Answer2":"Edzio Listonosz","Answer3":"Pan Borysek","Answer4":"Prezes Kozłowski"},
{"ID":16,"Question":"Nazwisko babka w więszkości odcinków to Kiepska. Jednak kilka razy została nazwana inaczej. Jak?","CorrectAnswer":"Małolepsza","Answer2":"Upierdliwa","Answer3":"Dużogorsza","Answer4":"Przewspaniała"},
{"ID":17,"Question":"Gdzie mieszkają Kiepscy?","CorrectAnswer":"W kamienicy przy ulicy Ćwiartki 3/4","Answer2":"W kamienicy przy ulicy Kwadrans 60/15","Answer3":"W kamienicy przy dworcu głównym we Wroocławiu","Answer4":"W kamienicy bez adresu przez błąd urzędników"},
{"ID":18,"Question":"Jaka była ulubiona bajka babki Kiepskiej?","CorrectAnswer":"Koziołek Matołek","Answer2":"Wilk i Zając","Answer3":"Kubus Puchatek","Answer4":"Krecik"},
{"ID":19,"Question":"Kto nosił stary beret?","CorrectAnswer":"Marian Paździoch","Answer2":"Pan Borysek","Answer3":"Pan Edzio","Answer4":"Prezes Kozłowski"},
{"ID":20,"Question":"Która postać była najmniej lubiana?","CorrectAnswer":"Ziemowit","Answer2":"Wujek Władek","Answer3":"Pan Borysek","Answer4":"Prezes Kozłowski"}]